點解啲大學可以咁垃圾

乜大？

唔似係香港

退學囉！DLLM

你估下

都小？

乜有大學叫都小咁奇怪

真係有

應該得edu U未出GPA

疏 早兩日已經出咗但係都係遲到喊